<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Sat, 05 Jun 2021 22:26:36 +0700</pubDate><title><![CDATA[Pembuatan Website]]></title><url><![CDATA[pembuatan-website]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menu><![CDATA[Pembuatan Website]]></menu><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[]]></parent><content><![CDATA[&lt;p&gt;Kami memiliki berbagai opsi layanan &lt;a class=&quot;text-secondary&quot; href=&quot;index.php?id=pembuatan-website&quot;&gt;&lt;strong&gt;pembuatan website&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; untuk digunakan dalam kebutuhan develope modern website untuk berbagai kebutuhan mulai dari perusahaan company profile, bisnis toko , restoran cafe rumah makan hingga edukasi sekolah dan berbagai industri lain nya.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Layanan kami meliputi &lt;a class=&quot;text-secondary&quot; href=&quot;index.php?id=pembuatan-website&quot;&gt;themes template website&lt;/a&gt; tersedia dan dengan kemudahan untuk pengguna tinggal melakukan editing sesuai dengan kebutuhan , selanjutnya save data maka website akan melakukan update secara otomatis, dengan dukungan SEO title deskripsi hingga meta facebook twitter card.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;budget anggaran mulai dari Rp.368.800 / tahun dengan domain .my.id atau Rp.568.800/tahun dengan domain.com jika menggunakan content management system dari kami. CMS kami berupa template website yang memudahkan untuk pengguna tinggal melakukan editing sesuai kebutuhan , jadi khusus paket ini menjadi lebih terjangkau dan secara konsep skema sudah kami sediakan untuk berbagai kebutuhan sebagai referensi anda dapat cek pada halaman website kami di https://axcora.com/getaxcoracms&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Selanjutnya khusus paket standard dan premium start mulai Rp.1.562.800 / tahun dengan premium template themes dan dukungan aplikasi untuk digunakan bekerja , special khusus paket premium dengan harga Rp.3.268.800/tahun dengan dukungan penuh custom website , aplikasi , hingga apk android untuk digunakan baik sebagai pengguna maupun untuk pelanggan, dengan APK android akan memberikan kemudahan kepada pelanggan anda untuk mendapatkan informasi mengenai update promosi dan berbagai informasi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hubungi kami untuk informasi mengenai berbagai paket &lt;a class=&quot;text-secondary&quot; href=&quot;index.php?id=pembuatan-website&quot;&gt;pembuatan website&lt;/a&gt; .&lt;/p&gt;
]]></content><private><![CDATA[]]></private><author><![CDATA[axcora]]></author></item>
